[深夜西ball] 利物浦 對 熱刺 4

深夜西ball

slow

snow

Slow

Low

手球都唔吹我屌你老母

真正大巴隊

黑撚到，又唔吹

真係好悶

手球啦

老母拎波睇到個人好嬲係度撚 左右都上哂等對面回好位先交

手球又唔撚吹

Fast

手球到咁

今年足總all in 左熱

又快開

黑哨到仆街

咁都唔吹手球，唔踢喇屌你老味

講個笑話
安東尼泰萊

屌你老母球證

手球都唔撚吹

文尼竟然恰唔到奧利亞

手球傳波?

笑死

fast but boring topic

禁樣手球 洗唔洗畀牌

熱狗4足無手球好合理

頂得住1：1悶都ok
最怕悶到尾又比人一下收皮冇仇報

即刻傳上去都唔叫直接參與攻勢？

Now 狗食屎啦

英超球證

係...
岩岩手球傳波 都冇人吹
好彩冇入到

轉英文啦

其他隊係咪咁慘
場場睇利都係俾人黑

兩隻反利大將軍

熱作客拎1分收貨
仲要前列全部失分

利贏唔到就傷

手球又唔吹on9

now d獌狗算9數啦

我都想知

10 0 0 企位

依家屌宗先係奇兵

屌 射落手到啦

一吓反擊就收你皮

真呀 唔會想收貨
but it can be worse honesty

屌你呢球文尼都開唔到餐

廢明奴真係好撚廢

文尼fit 都無用，打得唔好

F9呀

佢地唔打算攻

屌咩

一個都唔換？

門口都送唔到入去

兩隻力架打交未

交屁好似有心事

打交咁

非洲人唔打非洲人

都冇咩更好人選

咬得咁緊可以換邊個

打MMA咁都唔洗牌呀

拳王

好想睇邊爐踢中場 侵略性應該大d

又唔洗畀牌

廢中係咪覺得唔使換人

隻黑鬼下下用手

阿里出嚟報復魔狗啦

到依家仲未有yellow

Apes don’t kill apes ?

望下後備名單 除左南野 冇個換得入場

頂完波就頭痛

唔換啱喎，六舊屎點換得落手

唔覺啫喱踢得好
成日玩鳩文尼
俾對面壓住都照俾

Jota傷左有咩計

Ox

做乜鳩隔兩秒先反應

堆後備真係唔多得

一講Jota 就想屌9 klopp

廢

真

文尼尾段先上力
btw似唔換人

有邊個可以換除左南野

今場chur爆jones下場比keita正選

仲唔換人

咪咪呀

星期六踢早場
踢死班友

李城攞果季，熱對車決定李城攞果場，直頭劈友咁滯，但無紅牌

mane 仲有貨

要出既都出哂
唔洗為換而換既

點解成日覺得咁耐無比賽過既ox會救到利

熱狗咁硬凈佢出嚟波都唔知掂唔掂到

入球世界波

到時踢10分鐘又要換jones出黎

君子炮既幻想

南野真係得咩

好彩對面冇bale

因為識遠射

呢場真係唔換好過

Agger

咁寧願會出ox

頂撚住啦

又吹

唔通真係話無人可換咩

但問題真係換唔落手
個個都有態

呢個位foul危

求和算啦

第二腳邊係犯規？

宗 送控球權

咁所以咪吹第一腳囉

如果屌尖唔傷會想換佢
條友都幾抽得

吹乜撚

但唔係第一腳個位開

又傷？ 買親都玻璃人

ox 換 taa / 46?

訓仙

救心

Bobby!!!

希望補4分鐘以上

cls
睇咗一陣個po
發現原來係成班痢狗圍爐

Bobby!!!!!!

屌你老母f9#haha#

F9!!!!!!

F9

緊張到急屎

Firmino

Yeah

打丹麥嘢果場傷撚咗

Yeah！F9

佢尼利前無傷過
乜鳩呀

Goal

領先一球很危險

痴線

明仔

明奴！

扮艾迪巴約？

f9竟然入到波

明仔衝去搵球迷慶祝

泊大巴呀拿屌你老母

Yeah.燈到

你岩

頂住呀

頭槌靚到

跑得快到

唔好返晒自己半場呀

竟然可以跑得咁快

頂得好好

足金鳩猴

明奴

MINO

2:1

明奴!!!!!

笑死 跑全場慶祝 好波

明！

任頂

摩佬食屎啦 屌你 黑哨

頂住

快過追波

大師兄歸位

你老母
一熄就同我入

明仔

屌你老母球證

明奴真係忍左好耐

Daddy幫佢唔到了

明奴呢球可能全季最重要一球

熄多次啦

好撚感動

下次早啲熄ok?

BOBBY!!!!!

Bobbyyyyyyyyyyyyy

往死裡訓ok?

有球迷真係唔同D

艾迪巴約咁撚樣

頂得超靚!!!

開返熄過啦

英足總成鳩日想造個新冠軍出黎

李城奇跡奪冠個年 d有利判決好多

我地上年d 拎個時 球證對我地都幾好
反而全力鳩搞曼城 雖然上年搞唔搞都無分別

今年到熱刺著數
搞其他有力對手
想造個新冠軍出黎

多哥球王

F9呢球真係

一吐鳥氣

好彩冇訓到

拳擊點數

死熱狗

條撚屌又想搵手檔架

我愛F9
衝去搵球迷喊左

食屎la 黑哨

屌 lag機直接熄埋機就入

補3分鐘

頂撚埋個角球呀

大佬呢到利po唔係賭撚po喎

捱住

80分鐘其實可以換宗
明顯chur太盡開始冇咩氣

呢場真係好有大戰 Feel ，好肉緊。

頂撚住呀

呢場堅個個都踢得好
捉唔到戰犯

KEITA????

好彩ab叉到

嘩屌費奴返嚟喇

屌撚住啊

Var 同球證

仲要主場

見到明奴入波好開心

救心 頂住

基達

集中營都有波睇

雞達橙撚到

頂住啊

Gay達心諗

好彩冇左兒子

2-1FT

屌 角球

宗師踢得幾好喎

呢場緊張到

3分

換人名額慢慢玩

完

好開心

錯戰術la

搞掂

rhys好差咩
基本上佢成場封死kane咁濟
跟得好足

keita

死熱狗黑哨都輸波

抵丫摩式足球

即刻換人

屌你老母摩佬
咁鍾意守丫拿

魔佬

yes

jones定rhys做戰犯好

基達換完衫落唔到場

唔洗踢好開心

榜首

換keita

利市 > daddy

呢場高普係真世界級調動
佢終於證明自己係啱

開心到訓唔到

隔離謝仔要輸了

基達完場都未換到

嗌撚到全家起晒身

新沙短

最後果球頂落地差d出事一

呃到一個星期榜首

keita沖唔沖涼好

痴撚線 f9 入波果刻大叫左出聲
望佢跑kop 眼淚水係咁湧

宗師下半場沉番少少
老母今場

3分 3分 3分

屌你老母啦摩佬個on9 樣

有換人咩

呢場波真係痴媽根

兩隻 Now 狗 食屎啦

鐘斯真係好撚好撚好撚好波

嘈醒咗屋企人

屌你老母死黑哨收皮

搞掂！

衰在一球路夫蘭式頂失 好彩比呀芬敗家
一球截claim比直線沙拿好撚靚

絕殺真好

魔佬有排酸

嗰廢老對住高普up乜撚嘢？

好撚慢轉身

個個都打得好
對手都唔錯
氣死摩佬

垃圾熱狗 黑哨var 都要輸

Var 冇眼，天有眼

係咪上榜首？

一個都不能換

Rhys最後果下解圍好波呀

dllm死摩狗收皮啦

鬼知咩ching
呢個topic好似中立區咁

兩個overall都算係咁啦

主場七戰廿一分 客場六戰七分

上榜首3日

不變應萬變

未落場响邊綫就受傷

鐘斯真係進步咗好多

46 唔係？

又唔好咁講 其實佢攞地踢得好好

多謝摩sir換走son 換alli lucas入黎幫手防守

留返下場用

天有眼

基達咁開心做乜
唔使冬天沖涼？

假利睇咗陣就絕殺

咪就係冇囉，幾驚佢換啲垃圾落黎搞到輸波

比阿芬
同 加比爾捷西斯都好似/.\

比清瞓咗？

狂奔全場慶祝會唔會比人話adebayor

46都戰犯

屌我用佢張垃圾電話卡放wifi俾電腦睇
條link矇撚到啲球員號碼都睇唔清先順少少

MOTM
Bobby

就係唔調

好刺激

摩佬其實是咪放水
放個差唔多半年無踢波嘅ali出黎

宗打得好好

屌宗好撚恐怖 幾個月變咗第2個人咁

其實係失波外同埋下半場開波頂空氣果下
其他時間都踢得好好

鐘斯要上位了
踢得好好
話是話日本仔去左邊

明奴特登跑返去搵自己球迷區

大家都向球迷慶祝

睇到好緊張

有人話佢差咩

宗美師勁到

收皮啦死阿狗
冇得你同市光榮啊

Bobby特登跑返kop嗰邊慶祝

證明左儲印花係岩

你今季都係隔離營過ok?

弱智唔使講出黎

佢有咁差咩 我覺得還好

奔自己隊球迷wor

應該富臨個場chur完無體力唔出

截咗頂咗好多波
係有甩漏 但係out of expectations啦

實有班友話出nat好過

比分時間

真
上半場文尼都比人守死+冇態
最感動明奴今場好有態又入波

宗師勁到 基達ox可以做benchwarmer了

希望呢場打翻起明仔

絕殺

神秘力量

Aggerrrrrrr
今日三個中場都好癲 老母護波 神軒執屎 鍾斯走上走落
波波頭都頂左好多波 喜出望外

但我第一時間係諗唔好比人快開波好撚柒架會

46 算唔錯啦，啲高波都頂走好多

廢中fist pump

屌宗越踢越好
點搞啊

下場要出Keitq ox啦

上半場行人行到過曬半場，禁區都就到喎。

打得好好wor
你期望佢好似vvd咁勁？？？

幾驚比VAR吹走

係有一兩下甩漏
但甩完都係定

on9

未夠20有依個技術真係好癲
一隊班大佬都應該會覺得佢好好波

呢個真係跌眼鏡。。。迷宗了

鐘斯完全控制比賽
冇比人迫甩過

jones最近兩場都唔差過軒

果球咁bino頂到
都唔會比人單刀

rhys壓前又話佢壓前，逗住就得
壓得唔夠前任人頂，又話佢唔頂

成場表現ok, 但咁都要屌鳩d新人

啲人傷晒+比人黑左咁撚多場都仲榜首

突然醒左
睇score app見到然波

班馬撚見熱狗輸屌晒鬼
Cls

多謝樓上位ching燈廢奴

On9

冇換過人

same 一起身就大嗌，有d唔係好投入度

牙高過哂功力俾佢先復出唔到

宗師跑好多
體能7，80分鐘開始唔掂正常
中前場左中右都見到佢 好癲

老母搶2nd ball護波都係癲

廢中使唔使申請下場換6個人

假利

一開場已經話咗佢狀態好

其實今場對面守得好好
我地都係-6贏到球free header

安心訓一粒鐘

明明就比熱隻右閘逼甩過

點解可以同上場差咁遠

90分鐘全場冇換過人

好快全香港都入嚟陪我

守mane個個好撚勁

嚇撚到仆街差d斷主場不敗

其實明奴今日精神左好多 個人輕身返

same

你上個post 都有入架wo

最鍾意睇摩佬自以為運籌帷幄之後西左個樣

熱啲中場出名茅同好勇
佢都照護波同推進 冇怯場

家下對弱隊先難踢 成日和

護波好撚穩 expect佢再踢多d再aggressive d 依家穩穩陣陣 攻防轉換都好好

熱個Topic

Most PL headed goals in 2020:
14 – Liverpool (Roberto Firmino 3)
12 – Everton
12 – West Ham
10 – Chelsea

感動，上年絕殺嘅感覺又返翻嚟

Curtis Jones vs Spurs

• 94% passing
• 106/113 passes (1st in game)
• 2 chances created (2nd)
• 4/5 aerial duels (2nd)
• 4 interceptions (2nd)

This lad is special

宗好撚勁 我覺得仲勁過未傷前既ox
不過成場黎講踢得最好係邊爐

今場唔入球 都係佢今季踢得最好嘅一場
有返以前啲駁腳 癲

條氣順返喇屌你老母死熱狗

今場老母宗師都勁到傻

呢場真係tough win
希望黎緊快車 打番起個信心

估唔到廢奴頭仲勁過腳

2:1！

唔好叫自己阿啦
叫倫敦聯算啦

唔需要牙膏了

通常換完都失波

波波頭都係衰果一球姐
整體都算穩陣
又比到球靚波沙拿

做假利先然
為左然先唔睇

今場唔茅啦

ching用緊56k？

求期啦條線話平排，又唔放大，又唔度手腳。

老母不嬲護波勁 但有d波傳好d就好啦

波波頭有幾球頂波唔夠準比左熱刺
好彩benwjin 把握唔到

合格有餘啦 新仔第一次踢大戰 除左第一球頂唔贏 要佢頂個d都贏哂

matip gomez Fabinho 都唔係90分鐘全程無失誤啦
講真佢呢個位唔易踢 大家回想下同一個戰術 L6守成點

真係變宗師

果球仲要係輸經驗

7分！

迷宗了

Rhys 除咗柒嗰下
今場算踢得唔差啦

呢場我比埋老母10分
屌愈黎愈唔想老母走
認真去邊搵到個出場率咁足+護波能力咁強既人返黎

ie

Rhys似係要守Kane唔俾佢轉身先壓到咁前
So far佢都唔算太差

真係估唔到 上季仲屌緊佢
今季睇親佢都有貨交

好彩趕得切半場起身

宗師，老母場場踢足, 要輪換下

btk紅牌

其實都係食撚左豬油膏咁

其實佢係想人認同佢覺得5號個技術犯規係好撚茅

摩狗以為自己大dodo果個招績樣

咪又係豬

除左SON入果球僅僅包左越位
同有一球老虎式漏頂難睇D之外都唔錯

Ox 個定位 會比人擺去翼

踢中場都咁快適應到

一來無咩人可換，二來無乜邊個特別差，成隊波好順，補位好快。

班友仔揀波踢

好興奮

可唔可以pin比分link

後備又冇沙基利 唔通靠神峰基達南野呢d料咩

今場冇哂啲臭串大佬格 專心踢波 抵讚

宗師MOTM

佢依一套踢強隊係work嘅講真
下下泊大巴

真
前幾個月真係下下斷又轉唔到身

中場三子都好有態

keita最後跳一跳同klopp攬埋一齊
會唔會又整傷左架

唔計果球直頭好高波頂曬咁制

佢地兩個好快傷到連bench都冇得坐

過2日又下場 希望回復得切

咪會員n. phllips

有冇圖cap嚟睇下
馬撚有冇咁肉酸連熱都含

下下搵啲大隻西死守
守唔到抵撚死

D movement touch輕左好多

Bobby今場好有靈氣
老母護波推波又係好撚癲

還好 起碼啲巴西盤球出得返先

真係好撚屈

係 老母今日做好多嘢 非常重要

唔係掛 我覺得邊爐麻麻wo 今場 高空波輸好多
波波頭清好多
今場真係贏中場

其實臭串大佬格係呢到啲迷南屈嘅姐

費奴真係強隊殺手

今場keita, 架仔幾好

Roberto Firmino has 3 goals at Anfield in the Premier League this season - 2 more than Sadio Mane (1).

同意

差好遠d假身

摩連奴暗指高普小題大做怨傷兵：每支球隊都有傷患問題

唔屌呀我
新仔踢到咁真係收貨
預左要交學費

屌宗黨正式關門大吉

又反

下場對精宮仆街了

Roberto Firmino’s game by numbers vs. Spurs:

84% pass accuracy
50% aerials won
5 shots (4 on target)
2 ball recoveries
2/2 dribbles
1 goal

Scored what could be a huge goal in Liverpool’s season.

有下後腳

做好本份

今場明顯大巴過對其他隊
講緊兩個前鋒都逗到禁區頂
左右中場出埋防守好>攻擊力嘅球員

自己入狗竇睇

講真 Son 同 Kane 真係好痴妓
英超好似好耐未試過有呢種球員
好似求其掂到個波已經好撚大威脅

再係咁下年要印jones 最鍾意青訓

冇反

果球Lovren都係咁輸比摩佬嘅盧卡古2傳比拉舒福

屌 一模一樣

屌宗有埋狜啲射波仲得了

法賓奴踢得咁好冇人講？

屌你笑撚咗

有埋球證加持

55波吹文尼

文尼閘到波吹文尼

文尼俾人MMA咁先吹對家，但牌都無張。

想唔勁都難啦

神級調動 - bench them

有幾球撚鳩對面添

一早戴哂頭盔
衣家可以講：都話左佢地齊腳架啦

明奴今季跑得最快係岩岩入完波果下慶祝

要數最差真係諗唔到 文尼可能算係踢得冇預期咁出色

Me熱身賽已經睇好佢

咁呢樣真係廢中戇鳩喎
丹麥嘢都要出正選

真係好癲
文尼點做都錯咁

試當真 真係好睇過其他channel好多好多

屌

我都係

下場繼續屌thanks

睇清楚邊個出post

我覺得son >> Kane
Kane 要人餵 但son 自己一個搞惦

熱狗真係打佢地兩個
son 一換走d counterattack 即刻冇咁sharp

比球證玩

咁都要抽一抽妓

雖然今場都 ok
但以佢既速度黎講 應該好難有得留底
無論轉身定就咁跑 都係慢到一個點

講句公道說話

果球根本唔應該越位

愈屌愈好
相反力子南野基達neco呢d

雪雪聲

係愛華頓果球on撚9

Agger mane 係今場最差 要快啲搵返個態

場場都踢得好fit到

禁區頂前插一流la...d 自信盤球又冇over到

舊年熱身賽開始迷 迷左年幾

如果上場贏埋依家就拋5分

搵暈成個英超都諗唔到邊個勁過兒子

今場贏大家好勤力回防
攻勢真係嫌把握力差 熱狗放你攻咁濟

Heggem 清做乜咁衝動

摩二季想拎冠軍？ 屌你老母呀

睇到佢完場口up up成個廢老咁好爽

不過rhys真係踢得好踢多2年希望成材

10個人係禁區都放你攻咩

Mourinho: 'A very, very unfair result'

KANE連逗深D拎波都咁大威脅其實好難守下

老果個真係死左佢算

上季交屁

無人講咪你講

係7-2果場集體發瘟，其餘大部份時間都對版。

老母今場走咗勁多去推波幫波現位
睇見都覺得攰

offside 都未屌你

白禮啦係都

仲有愛華頓 黑走個兩分

係第一下諗起老虎
老虎果場好似頂輸哂

擺去轉會市場

有冇評分表

是但啦熱狗邊有fans
班馬撚含到雪雪聲
肉酸到

佢係有邊爐+ 軒 磅住佢踢
淨係做d 簡單野就得

各有各好
Kane d 回後做波好到癲
如果過到利應該可以全方位取代錦奴

Elliott又入波

有一個好似係陳公

南野neco都有進步
keita係多傷 但落到場都叫有貨交
力子今季就真係

愛華頓 搞到Thiago

今場贏中場3個

呢場波雖然表面上利物浦全場佔上風
但實際上我覺得係處於下風
利物浦個戰術係放大部份人馬
企得好深入，企定打陣地戰
表面上大部份時間控球在腳，但實質埋門威脅唔算大，亦唔多
效率唔高
反觀今時今日嘅熱刺，係極度擅長打穩守突擊
而實際上今場雖然反擊機會唔多，但威脅力反而更大
不過話雖如此
利物浦今日所有球員
喺一衆如同 deep state 嘅球證赤裸裸做到咁肉酸偏幫熱刺之下
基本上個個都打得好好

其實老母今場轉數快咗好多，可能高普超咗頻，你見去走位反應快過之前好多。

態OK番唔少, 今場冇咁多甩, 係DECISION仲係差D

踢幾個月中堅已經好過Vvd以外其他中堅

D分波kdb級

好彩今場我地做倒野

咁又咪high得曬拉埋熱落水

好似好耐無聽過佢講利

就復出啦
真係就復出啦

高普: 咁你想點

佢場場都有d小型足球嘅怪腳出下
加上左右腳純熟
真係好撚好j

比黑鬼纏足成場，都仲比到咁大威脅其實已經唔錯，反而係沙拿成日射到好似回傳咁

好似大隻左咁多咁既

大隻左 呢d外借咪勁囉

呢幾年嚟多左好多熱fans 架啦

中場靠你

頭先見到利子串熱狗
心諗連登都冇人得罪我哋

"I told Jurgen the best team lost. He did not agree," says Jose Mourinho.

好撚順 好撚爽d波 慢左分波既話都未必破到熱狗陣

係 有幾下佢擺左陣見去唔到就好快傳翻出嚟

Mourinho on his post-match clash with Klopp: "I told him the best team lost and he disagrees but that's his opinion. By the way, if I behave the same way as he does on the touchline, I'm out."

逗得深既同時都可以逼搶嘅姐
摩狗一開波真係純粹守和咁濟
踢落保守過對其他前列
條友真係對晏菲路好保守

有vvd 洗失咁多分
講黑最少比人黑左7分

直接跑落去啦屌

佢要高d

個隻黑鬼好撚硬淨

每一場now都會講一次佢最大優點係自信

格流比人絕殺輸左聯賽盃
今季首敗

摩狗話the best team lost 訓撚醒未

其實文尼已經踢得好
個禁區咁多人其實係無可能扭到入去起腳
就算過到Aurier都仲有大把把人要過

左腳起板嗰球以為入

其實個評分都幾鳩
就算踢得好都有勁多0分
唔係淨係宗師一個

TAA 後最強青訓
打中場上到位其實好癲

Liverpool 2-1 Spurs FT:

Shots: 17-8
Shots on target: 11-2
Possession: 76%-24%
Touches in the opp. box: 41-6

我有冇睇撚錯 星期六早場？

沙今場防守幫左TAA好多

個球證第12人都要輸 垃圾廢老

一兩場都得
長遠計就難了

Andy Robertson vs Spurs

• 87% passing
• 90/103 passes (3rd in game)
• 139 touches (1st)
• 4 chances created (1st)
• 1 assist
• 2/2 aerial duels
• Wasn’t dribbled past

Another superb performance Robbo

睇宗師咁耐 真係代表作

好似嗌緊交，但有笑笑口

Mo

真係鬥足90分鐘

利中場最易上位

宗個心理質素好過neco好多

遲下跟Thiago學野

同意 都出好多波 只係冇人接應到

輸咗揦返拃沙姐廢老係咁

做到咩野
諗真D人地輸運咋
下半場單刀中柱 基本上一抖個波上黎就快放你

軒湊大taa,仲要湊多個波波頭

robbo真係喪架喎
佢一迫埋人度,人地實甩

心戰 可惜高普絕絕地緣 係要嬲到錫菲聯個教頭人身攻擊先會還拖

其實aurier應該有重點練過 早兩季呢條友防守好魯莽

Matip Keita ox

Rhys Williams: Premier League debut

Aerial duels won - 6
Aerial success rate - 100%
Clearances - 2
Interceptions - 2
Rating - 7.02

A solid 90 minutes from the @LFC centre-back

The best team lost
其實我覺得熱打得好 摩狗戰術都勁
但佢個人真係好肉酸

係
同埋到80分鐘後對面體能下降之後，佢威脅即刻大番好多

師兄係動物傳心師？咁都聽得明

今場廢中應該有叫過佢MAN MARK KANE, 然後有咩事軒會逗住

好撚大獲嫁 勝利11人打足90 MINS
唔夠48個鐘又要打精宮

廢中當摩講緊笑

數據上一定唔失禮

係有幾個長期一堆0分
Neco同宗師

真心勁左

Mourinho: "They were in trouble. The game was under control. The draw would be a bad result, especially for what we did in the second half."

咁要睇佢精華了

隻黑鬼補時個陣係角球旗附近攰到

佢冇講錯啦 var亂判 手球當睇唔到 係unfair喎

文尼果下左腳抽爆嘅話就100分

屌 破大巴咁易咩
講到唔使技術 逗防反都好多球啦 比人打到一兩球在所難免

Mourinho on Firmino's goal:

"I don't wanna speak about it, I prefer not to speak. If I speak about that I've to speak about the behaviour of some coaches on the touchline."

其實真係爭啲輸，熱又中柱

你見佢啲隊友傷晒佢都未傷
仲要場場踢足
就知抵讚

肥普時代佢係唔係都飛落去

關咩事

文尼我覺得都算係咁啦
比人mark實and球證又球球都唔撚吹
明明咁撚多動作

呢個真 荷蘭仔 之後kane角球 其實兩球個位都係中龍就失得

唔係頂漏咗球比荷蘭仔單刀咩

另外施素高手球再比傾單刀個球
ali好似救到先唔入
差D黑多球

喺床到差啲嗌出聲

今場Kane比我地凍結左乍下下second波清哂佢

撚有佢平時成撚日派膠
係今場上哂身咋

屌宗幾好腳法
有埋遠射 長傳 體能 可能有半個隊長領導魅力就好難

Neco技術真係有 但防守真係要操 同一出道taa一樣

今年neco Rhys Jones爆出黎真係好j

高普笑鳩廢老發脾氣

如果比亞芬球單刀入咗
就畀佢偷到雞
佢實大巴到完場

講漏咗個the best team (London) lost

做領隊嘅摩佬係咁
做球評個陣正常啲

沙拿都破壞咗兒子幾次

呢條友最叻賽前出口術 以前同費老成日玩心理戰

問whoscored

成個人好撚熱血
點算

有球係法賓奴黎 頂輸兒子

你數漏咗炒麵

好在WFH

無野講搵野嚟講

又想講人地入波唔應該慶祝呀?

+1

幾下單對單已經盡哂所有力
同埋佢都用哂所有渾身解數

咁凍當暖身

摩佬典型廢老 死唔認輸

可惜前鋒冇人接班

Agger 戰術上根本破唔到熱刺既密集防守
入到既第一球有好大運氣成份
第二球就 好波黎既 不過係死球

反而熱好多反擊都好入肉 只係差小小把握力或者運氣

富臨同白禮頓又和一場
阿狗又挨過一個星期

想知今場xG

頭先擒住棉胎坐廳睇
凍到仆街

屌訓唔著

Mohamed Salah has scored 8️⃣ goals and grabbed 3️⃣ assists in his last 1️1️⃣ games for Liverpool in all competitions.

The man is on fire. Joint top scorer in the Premier League too with 11 goals.

個球證隻雞真係不知所謂

Same
起身做嘢算

苦苦堅持,經已沒意思

到最尾啲隊友係咁隊比佢去 其實有啲慘明明都無氣

Jurgen Klopp on the result: "I think it is absolutely deserved. A really good game against a really good side. A counter attacking monster so you have to be really focused and concentrated." #awlfc [amazon]

Klopp: "You have to keep them busy and play around them, and the boys did that. The game against Fulham and the game today is obviously different. We worked on the changes we needed for an opponent like Tottenham and it worked." #awlfc [amazon]

Klopp: "We have to push ourselves. The situation is very difficult and Spurs are a very good opponent and that makes them extremely tough to break them down. They will be there until the end of the season, 100%." #awlfc [amazon]

呢條友出名神經刀

翼至少仲有harvey
前鋒睇吓Layton Stewart有冇機會啦
Paul glatzel 未重傷之前極有前途

暫時睇適合走25古路線 練宗一招先

十足個啲廢老單單打打
口噏噏咁

Btw 13場11球好癲
但仲癲嘅係有3個人都係13場11球

佢腳下控傳技術好好
被熱刺迫夾住都猜得番空
佢同r. william都完全唔怯場
今季算踢起呢兩個青訓

67咪借左出去囉

見住馬撚咁折墮
真係享受來

成日扮中立
然後唔知係咪怕比人屌 d 55波一定幫對家

The xG Philosophy
@xGPhilosophy
Liverpool (1.29) 2-1 (1.65) Spurs

睇埋佢地仲有面串撚柒柒咁樣 雙重享受

屌鍾今場屌唔落啦

自然少少講咪算
每次要講到咁偏頗
好銀耳

玩花式 佢好似完全唔撚驚咁

其實Layton Stewart都係細Jones 一年 大過Harvey 希望佢表現好d有機會出 佢係類似明仔個d全面前鋒 link up play pressing 都食正高普個味

題外話
維拉原來踢少我地3場
3場全勝的話27分

係 其實佢over左但佢應該唔覺
好刻意對利嘅得益避重就輕

mane今場都

一隊波唔係用人唯才, 收皮係必然結果

Klopp on Rhys Williams: "Oh my god! Outstanding, come on Rhys Williams. You can imagine what its like, playing against the modern day Alan Shearer. They actually avoided Rhys and played against Fabinho. Rhys was there for all the second balls." #awlfc [amazon]

Klopp: "He has the right amount of confidence for a boy his age. He kept it simple, made the right challenges and was there for all of the tackles. Absolutely incredible game." #awlfc [amazon]

岩岩都睇左
第一場波對鏝未踢
維拉贏到既話都開心

但預感打水晶宮
正選陣應該好恐怖

Mourinho: "Of course [we deserved more]. Even a draw would let us not have the best taste. We had them there to win it and it was not just about the big chances, it was the moments and they were in trouble. We had it there to kill it but we missed it. At this level you pay."

Duel係爭頂

佢果球自己空晒

搞搞下原來獌係數字上最有威脅 ( 假設佢 13場 26分)

係個十幾分鐘利記好差囉
但成場形勢佢地都係到守

見利絕殺 一陣又睇下班馬撚點抽熱狗水

總之班撚屌乜都佢贏哂

Gini Wijnaldum vs Spurs

• 97% passing (1st in game)
• 75/77 passes
• 1 chance created
• Not dribbled past
• 100% tackling
• 1 interception

Pay the man

ozil點廢都無可能入唔到squad list

一個連C朗都話最識比波佢既人
角球 直線 後腳 12樣樣齊

其實係
中柱果球好好彩冇輸
熱狗今場既戰術其實大部分時間都work，因為我地前面唔夠clinical
不過尾段佢地開始體能下降
同埋換走son 之後佢地既反擊既威脅都細左

獌踢少兩場20分
全勝都26

計可得分數最高的話 維拉最有威脅(27)

Mourinho: "Even a draw would have left a bad taste for us. We had the chance to kill it but we missed it. We got punished."

隔離街都上翻嚟

快撚啲續約啦

出出火先

證明摩佬點解唔用阿里

叫佢哋咪撚叨我哋光啦
我哋全部都係藍屍呀嘛

Klopp on Curtis Jones: "Curtis – well he’s Curtis. He’s our boy. A top, top class player." #awlfc [amazon]

馬撚或成最大贏家

屌 好撚憎愛

獌祉俊個名你當流架

今場表現完全唔反對呢句說話

DELE鐘意HOLD波踢完全唔啱摩狗果套

Klopp on Bobby's winner: "We were close with the set pieces [all game]. I think Bobby had a header before [in the first half] and its so nice that Robbo with his outstanding crosses that Bobby was there with a thunderbolt." #awlfc [amazon]

佢地用翻二和B之後狂贏

但獌近況唔差 應該大機嬴晒2場

真係睇到有啲炆憎 球球都痾尿 係估唔到高波進攻頂到一球就搞掂

有馬撚加持，點算？ 會燈？

Jordan Henderson on the game tonight: "I thought it was a good game. Very tactical, which is what you expect. It was us dominating the ball and creating the chances. We’re disappointed with conceding the goal on the counter." #awlfc [amazon]

英格蘭古天奴
遲d有埋遠射

一球折射一球死球
xG低都合理
而熱真係幾個Big chance missed

錫菲聯同leeds 應該輕取

馬撚係啲出面搶口班撚頭姐
狗竇入面都有正常人唔洗下下馬撚嘅

如果佢再快啲就好 有啲波佢推唔到落去

比你估到就唔係SOB

其實佢係有遠射架喎
呢兩場有機會起唔到Q
可能要再練熟D

係囉 咁勁仲話要炒ole

踢少場同曼城同分

jones
練埋射門就好
今場有球射門攞角蕩遠柱，可惜唔夠力水

作客成日on99

Henderson: " I think the performance was outstanding – one of the best this season in my opinion." #awlfc [amazon]

會唔會有埋背傷

列斯應該唔係啦
兩隊好大仇口

快車期leeds都輸的話堅炒得

Henderson on Rhys Williams PL debut: "I told you before the game he was outstanding. Well - he was outstanding again tonight. I thought he was one of the best players on the pitch. It’s not just him, Fabinho too, I thought everyone was outstanding." #awlfc [amazon]

比爾沙

有心無力
仲要無觀眾 好似

好鬼奇怪 感覺上佢上年未爆出黎個陣遠射仲勁 今季暫時遠射好多都冇咩力

我真係覺得呢到班屌宗痴撚線

19歲屌到人地地底泥咁

屌宗就話有能力有運氣 可以用表現爭一口氣

但Neco就有排捱啦

列斯岩岩琴晚又入5球

Wars of the Roses仲有冇人識
仇口仲大過我地

Henderson when asked about the title race: "We just want to focus on ourselves and it’s all about us – our focus has to be for the weekend against Palace who are a very good side." #awlfc [amazon]

呢場真係值得睇

同老母一樣

比高普限制咗佢進攻

屌宗最最最最抵讚

係包羅拔臣個位 對抗施素高

今年作客好差

最撚痴線係佢地反宗係因為迷南

多得屌宗黨幫佢集氣

笑到仆街

Roberto Firmino vs Spurs

• 84% passing
• 31/37 passes
• 2 chances created
• 5 shots (1st in game)
• 1 goal
• 2/2 tackles
• 2/4 aerial duels
• Not dispossessed

Bobby is BACK

Curtis Jones' game by numbers vs. Spurs:

106/113 passes completed (most)
16 final ⅓ entries
9 ball recoveries
4/5 aerial duels won
4 interceptions
4 penalty area entries
3 shots
2 chances created

The entire Spurs side completed 152 passes.

人哋話兩害取其一寧願我哋贏㗎

慢鏡好似睇住神軒屌R Williams

我算唔算利區清泉
迷南迷neco迷鐘迷傳奇左閘摩蘭奴反軒

不過衣家兩隊都應該好小本地球員
上場獌先比堅屁屌到開花話打比點解會攬頭攬頸
而且球迷又限人數
都未必會好大火花

落場果陣要屌就要屌架啦

入波之前都無人估到頂得入

比清

同桂神評舒利亞世界波有得揮

反軒已經係死罪

大聲地溝通姐

今場成隊都好快入局
同上場差好遠
成隊每個人都踢得好好
所以除非無氣，否則真係揾唔到邊個要換出場

Now 狗都話好可能斷纜，之後即入。

2021 都黎緊 仲反軒 師兄使唔使去睇睇醫生

中場打得好後面壓力真係細好多

都係想睇屌宗大聲咁同紅太陽溝通

六等星

仲有killerher

上場為反軒黨注入力量

係 笑撚死 燈到

做隊長就係負責屌人架啦
唔通好似美c 頭dupdup 咁咩

今年係青訓年

屌你 傷左半隊 好在青訓有啲水準

係對面唔攻啫
今次second波一失比人反擊個幾次都係差D死

exactly
佢勁幾場之後又會7番幾場

今場11個人踢足唒90
下場兩日後作客
唔傷人當贏了

摩佬：鍾意控球嘅可以攞個波返屋企
高普：鍾意泊大巴嘅可以揸架巴士返屋企

又幾好笑

唔知日本仔有無得踢 如果有都應該比力架sm

我明

打防中

雞達會唔會冷親
換哂衫係場邊企

不過摩狗嘅明買明賣好有效率 唔似佢係死獌狗啲西波 佢套戰術需要自己識搵食嘅球員

講真攻守都有全能到仆街 佢冇一般wonderkid ge撚波 入波能力 killer pass 暫時未睇到

但係呢個年紀對高普戰術有咁ge理解 防守團隊意識幫隊友包位呢d都係超班 長出長有

留返更衣室做沙拿肉便器算啦

同埋要乖仔肯跑囉你中意扭波就無得踢

賓迪基紅牌
下場冇得對利鏟草

嘻吔嘻吔嘻 無左賓迪基

Rhys Williams won every single duel he contested against Spurs:

◎ 7 duels contested
◉ 7 duels won
◎ 6 aerial duels contested
◉ 6 aerial duels won

Not even the modern-day Alan Shearer could match up.

睇ig 啲角度阿高同jota 似坐埋一齊

今場taa都少人提
進攻無乜，但防守叫做足本份
熱刺counter時有一兩球就係俾taa cut左傳球路線
防守走位好聰明
不過如果一穿就俾人半單刀咁濟

佢教既波，進攻好靠個人質素
而kane+ son 真係世界級，無論走位、防守意識、戰術執行同把握力
獌前面果幾個，martial、rashford、pogba，完全比唔上
所以咪變左西波

我都覺得taa 今場係防守方面係做得ok

擺明收到order逗後啲睇住兒子打反擊

對摩二守好D好過攻好D啦
同下體一樣你比個波佢佢就唔識自己黎

一個zaha 夠玩9死taa, neco

pogba能力上其實比得上
佢最top咪摩二果期真係好多場都有
但摩三季初已經好快反面
到衣家hea得太耐已經返唔到最top個狀態

son kane今季咁top如果都冇盃捧
都好難保摩三會唔會又反

今年英超一定唔係利同曼城

可能最後造返比12碼聯呢

佢兩個默契太好
知對方d 企位同跑位
邊個後半場搶到波就即傳俾對方
kane揾son既身後位
son就會揾kane做target man傳

所以今場利都有針住佢兩個
後半場佢地一拎波就即拍埋去
焗佢地横傳俾隊友都無咁大威脅

都同意
pogba 係獌裡面係最有級數
佢有心情踢果陣就會好勁
不過摩又點會容納到呢d 性格巨星

希望其他隊參考到
唔好下下開波一分鐘就Kane助son
五分鐘就son助kane
跟住就成場唔洗睇

所以軒隊一定要係度
佢會幫taa一齊mark同補位
齋taa一個既話，zaha食硬

水晶宮就咗

摩佬佢咁嘅踢法必須靠成績支持，幾場唔順球員執行上就會有動搖，邊有球員鍾意咁踢波丫講真

TAA IG story

真呀，咁啱人地今年又專心英超

今季反軒好多力量，打6號位一定搵到野反

我全部都迷

真
成日都廿幾%控球率
俾個波人地踢
所有進攻球員都要番後半場防守
90 分鐘都幾無癮

大抽

串到摩狗應一應

遲左步post

唔可能每次一射就有、然後後面都守得住
佢地跟本都冇積極去創造機會
冇能力就話姐、佢地以前係有架喎

黑哨still cannot won

TAA 波波頭 ：有軒隊踢逗住足球真係舒服

文尼幾多場冇入波

愈嚟愈敬重神軒

好可靠

2020仲反軒真係要打

8場英超
應該係黎利後最長入球荒？

今日我終於睇透佢嘅45度鳩斬

斬到就有 對方又受壓

斬唔到呢
原來係比最遠嘅羅拔臣

講笑

神軒向hold條中場果到 頂級表現

執second之王

咖喱牛腩：利物浦小心曼聯呀 （2021年版）

條腿好似好滑

原來elliot又入波
17歲打得到英冠都幾勁

好大抽

中左武肺之後廢曬

球var睇20秒都無，求鳩其拉條線就放
呢下真係好撚慶
利d offside var就睇兩分鐘
拉條線都拉幾次，拉到睇到你條腳毛突出黎為止

但熱刺果下手球，以前睇英超係好少吹呢d
不過而家有var, 又更新左球例

嚴格黎講呢下正路都要吹手球
但var呢d乜柒都無利記份

最慶係var睇都唔撚睇

成班剩係吹奏idiot ，Wilson 1G2A無人講

冇...氣

廢中： 又可以賣多20m

無撚錯
其他隊就會有potential hand ball checking
var房自己慢慢睇
出面繼續踢住
最尾如果check complete話無都無咁慶
但呢球check都唔撚check

無人講咪

一起身發覺自己做咗假利

下場出張基南pls

南6號

bino 啦 matip 搭philips

你肯定matip唔使抖番兩個月？

Mane Minamino Salah
Keita Hendo Ox
Robbo Fab Philips TAA
Alisson

Sub in: Firmino, Gini, Matip (90 mins守)

希望唔使啦

睇返列斯精華
84分鐘 列斯角球反擊
一打二 幾秒之後個個跑晒去卡數半場 變5打2
係咪cls

老母一定打足

老母抖咗一場歐聯 又可以連踢11場？

續老母！續老母！

但不能否認
純粹對奕前列強攻打法球隊時
俾啱球員摩連奴，佢套穩守突擊打法，係高效
以今場波為例，熱刺係守得好好
再加上利物浦排高深入企定定陣地戰強攻陣法
更加上基本上一衆球證執法上一面倒肉酸地偏幫熱刺
成個戲本正路係熱刺今日係全取三分企穩榜首
只了過唔好彩遇到今日利物浦啲球員
意志高昂，亦打得好好，再加啲幸運
先贏到場波

其實冇得放lomo
xs keita ox 3個加埋都打唔10場90min
仲未計米拿年紀太大

真

見到啲後衛球球清邊 都鄧佢陰公

下下要靠長傳比志偉同泰萊

假利 估唔到贏

because we have 12 players on the pitch(including the referee)

假利仲咁大聲

個身型沙基利咁

入波先咪work lor
一開下半場入到就3分la

Fit既matip勁好多

但轉身慢到飛起大件事

真係好撚肉酸

咪係

Fit到幾多場

呢d咪得體囉

前季最後階段好fit歐冠條後防有佢搭vvd好穩

成個下半季佢仲勁過vvd

Rhys好似仲穩過懦夫

算係咁，頂住傾都唔多失誤
懦夫連deeney都強姦到佢

唔知19歲呢樣野有無得搞

對中下遊無咁誇張 事實呢個踢法對前列基本上都work

呢場假利
正呀喂屌你，贏波

有冇人受傷先？好驚又有人賽後受傷

今場有冇票投？

特登想辣鳩高普啦

竟然係F9絕殺

基達掛
佢著過利波衫係場邊等換人都當一場
返去又會拉親

軒隊都得點解19歲唔得

咁樣封住Kane真心work
L6條友廢過波波頭

好眼訓

仲要係主場 開心

假利瞓醒見到贏波

居然仲未投

真
對水晶宮都係得3x%控球率 不過我信佢地今年會攞到盃嘅 有可能係聯賽盃/歐霸月

今場我比robbo最高分

前峰接班應該係Elliot 同 Jota

Same 嚇咗一嚇 本身以為和硬
->->

比左屌宗8分

假利又贏波

近5次英超打熱刺，明奴入咗4球

仲好似成日入救命波 上季有場靠佢一箭定江山

唔覺
佢地兵源未夠
顧得聯賽盃賽搞唔掂
前面兩隻傷一隻都收檔

到最後又係一大堆0分

Same
半夜紮醒1:1都驚驚地

佢地兵源都算夠啦 未洗拎啲新仔塞人數

我5點都醒左 睇到1:1 之後果斷繼續訓

原來大細丸都係卡迪夫
同Wilson一齊出

去緊返工 好撚眼訓 今日又要扮工

用電話睇is ok

青訓前鋒拎去呃下人算啦

頂後變助攻嗰嘢都算Aerial duels won

班反利又話我地係怨婦
屌佢老母

人地盧卡斯阿里巴爾都係後備

呢球未改例都要吹啦，
自己申出來wo

我極度懷疑尋日施素高手球完俾簡尼嗰球入撚左都唔會吹手球

明: 唔重要既波 我係唔會入

樓豬pin果幾張圖thx

摩：這場比賽優勝的一隊輸了
高：唔撚係掛（笑笑口）
摩：如果我好似你咁，一路喺場邊鳩叫鳩屌，我實俾球證罸咗出去
高：（笑而不語，心諗你個格衰啫）

真利抵睇贏波

呢d好撚伏架
半路開黎睇通常一開就失波

其實elliot真心神童黎 下季借埋隊英超隊踢多季先19/20歲 再用都未遲

沙短傷幾耐？

如果調返轉出面應該洗版

下場作客精工出事
準備又失分 主場龍客場蟲

又係我冇睇就贏波

留名

你下場唔睇ok?

liVARpool

喂呀我已經假利都冇得再假
再唔睇會比人踢出利區同迷軒黨

咁熱刺對水晶宮都拎唔晒3分

我成日假利都無事

Son kane今場都接近踢足
希望下場冇力

上場宗師絕殺咪好

呢句真，我哋作客排成16，仲衰過阿妓（畀啲料幾位痴線阿迷發揮吓）

今季除左呢場
其他深夜全部西波又點計

痴撚線住大西北既高層 屋企得15度
好撚凍呀屌

獌作客全勝勝

雖然贏波但都係好眼訓

咁我地11個踢足....

根本就係 完全無intense去睇返

牙膏踢得未

Soon 喎
下年

痴撚線，
基達換下鐘斯都好啊

然後唔夠30分鐘又要換返屌宗入黎

係但主場失唔少

場邊踩草都受傷 不了

thiago應該close to pitch

iverpool are hopeful of having Thiago Alcantara in the mix for a first team return at the back end of this month. #awlfc [
@RealKevinPalmer
]

寓賽於操

個同事帶左個仔返黎zoom上佢中文堂咩料

啱阿典

15度都叫凍

其實覺得琴日凍過今日

好少見佢唔換人

屋企無人睇住個仔都無得唔帶啦
你估好似我地細個咁放養咩

以前sars真係放假日日打機

DUM比老母湊呀麻

下個po名用
The best team won

吹捧熱狗班友呢？

以前細個可以俾隔離屋湊

我要搶1001
求李典放條生路黎行下

仍然覺得熱刺最有機拎英超

係樂子下話

個陣幼稚園自己搭輕鐵番學都得

好彩我仲在生

牙典用開18歲以下

下星期返一日ONLY

嗰陣時skip咗呈分試，老師打電話去我屋企嗰刻話比我聽
當堂叫咗出聲

即刻打電話叫班fd去樓下公園踢波

sars果陣先小學低年班
完全唔記得果陣點過

SARS我冇乜印象 淨係記得日日起身要飲成大杯板藍根

仲咁大聲講出嚟
低調啲啦Joey

今年擺明做俾熱狗 垃圾英足總

個陣YL無咁雜既

有閪用咩

關咩事
係明逼害利啦

小學2年班自己放學
之後比人打劫

小學生有幾多錢比人打劫

神軒真係越嚟越撚勁

why not both
細既比呀典，大既比樂子

好撚凍喎係屋企
凍到著埋襪

就係無錢
打劫我嗰個係中學生嚟
之後比佢推到我跌低屈到隻手
要去醫院照X光

其實唔關事
真係on9
場場睇足就知d var亂鳩咁黎

琴晚起身都唔算好難受

仲未凍到完全唔想起身都仲ok

好細兜

個仔啱戀童典

問韓狗咪知

扯咗可能好長

毒后韓妹好似試過

乖啦
唔好留戀個世界啦

呢啲細路唔啱佢啦 水貨就唔同

屌你啦

波隙？

Totally no mood to 返工

屌11點都未到

燒活
燒生好嘢

taa再唔快d fit返下場對精宮都驚驚地

米拿搞咩傷咁耐

韓妹係人都含得㗎啦
宗師條芝士腸都可以含到雪雪聲

hamstring呀
最小一個月啦

Soon左幾個月

希望佢講多啲燈利

根本就大獲野以前佢係拜仁啲medical咁好都係好易傷

琴晚已經未算最好發揮 都咁勁

老虎

笠死

覺得尋晚只係防守好，進攻一般咋喎

軒刃未出，轉邊都冇top fit咁快，防中位仲搞到佢冇得前插

補番我迷軒

熱狗尋晚縮到咁後
都好難用到軒刃破密集

又要準備新post

True

呢d叫雙重標準

見到佢受壓都敢控高波 仲要轉到身
諗返起早幾年下下都一腳回比中堅 好感動

其實都唔洗同班傻仔嘈啦
人地要嘈咪由得佢
睇波姐 又唔係睇人地球迷
有D根本盲反 可以不理
你愈理佢咪愈爽
再唔係佢爆閘都可以由得佢
一無人理班傻仔就收皮嫁啦
見到波台D人就覺得佢係現實係一個完全loser

［熱九巴已壞］水晶宮 對 利物浦 1

已經唔記得佢個樣

Btw DLLM 愛狗仆街死

半場訓左
明奴

肥倉住天水圍？
天水圍好細 真係好多細蚊仔自己返學放學

Well said bro

果時都係高普要求佢play safe做橫傳軒

我小學果時住景湖 唔記得邊座 果時過條馬路就係銀座

1001

Help